[移民]LIHK運動/捉伊恩團首次招募

請填寫問卷之前留名認證
CD-rom唔好諗住混入黎，我自有方法知道
狗公娘娘都唔洗諗住搵食，大部分都名花/草有主，過往亦有人因此被踢，如果你想做LIHK首個因搵食而上位嘅人你可以試下
本群當初係高登成立，現因應移民加開招募

登記Link:

好似好耐歷史下

我地係高登第二代group
未必係你所認知果個，雖然有少數第一代人

想玩

填form

已填

Push

會做咩運動？ 捉伊恩真係捉迷藏？

入面會做咩？

點捉法？

係，真係「捉迷藏」
會去各大型公園，亦搞過行山踩單車燒野食
普遍都後生，亦有啲年紀大少少，不過全部都好nice！

玩法就上捉上下捉下，有限何，無V無碰之類
有時會玩下埋舟、兵捉賊

另外夠多人果陣，捉完我地會帶狼人卡、三國殺等輕巧board game，有時都會去食埋飯先走

飲酒、夜浦之類我地唔會搞，亦唔負責
除非發生好大件事，我會處理

紮醒推post

早晨一推

幾有趣 幫推

邊個係伊恩

留名

次次開Post都有呢個gag

已經收到幾位回覆，轉頭加埋

早晨

留左名既巴絲快啲填寫問卷加入啦

push

an點睇自己會員編號

同求😂

你係34331
我用ios，唔太清楚an機果邊界面

34980
其實我估你禁自己名，或者入返帳號果頁就得

其他巴絲入返帳號果到，再禁返入去列住email同花名果到就應該OK
我估...因為我唔係And user，希望幫到大家

an搵均晒都無

我放晏果陣會加返大家入黎，請放心！

我已經聯絡晒大家，經認證後就會加返你入群
順手推post

Push
今晚收工會再搞搞佢

新人接唔接受

只要你係會員而非MK5P狗公娘娘都受

東英五虎

晏少少放飯果陣加返未加果啲

等我食飯！公司放午飯再搞

明星黎？